唔該咪撚再買中資ETF

華盛證券已不是首次捲入ETF血案。今年6月，華夏將FL二華夏納一百（7261）一拆四，股價應削至11.22元，但華盛懷疑未及時更新散戶所持股數，令近70名散戶「睇錯」價。有人以近兩倍溢價高價接貨。但股價於開市10分鐘後，迅速回落至正常12元，有散戶一日內最多輸近7成，和今次高價插水有異曲同工之妙。

無獨有偶，在今次血案中的另一主角南方東英，同樣在今年六月，同樣來不及更新系統，令投資者損手。旗下備受散戶捧場的7500，前一日買入價$7.85，翌日開市時段突插至$6.02，創下六月新低。事實上，當日港交所推出新報價方式，懷疑是南方東英未及時啓動新機制，開市頭幾分鐘離奇出現無莊家睇場情況，有人以$6.02沽四千股，五分鐘後重上$7.5水平。南方東英其後解釋，因證券莊家系統出現問題，加上當日ETF收窄買賣差價，致未能緊貼差價更新，出現恐慌性拋售賣盤 。

次次都技術故障，咁既垃圾都上到市

見到啲人高J外賣仔同農夫山泉就忍唔住好撚想笑

之前試過報錯價，今次又$20事件，證監會係咪又壽終正寢？

收皮啦壹週刊學人講財經

一句國家機密
邊個可以查？

買都買QQQ, VOOG

買中資股票已經係on9 冇藥醫

見到啲人忍唔住高J tsla同nvda就忍唔住好撚想笑

買支股已弱智啦